Ifc有水炮車

防暴落左車